分手->同新既係埋一齊->話遲早會散

全部係一日之內
我知綠左,唔洗話多一次我知

唔明
話遲早會散係邊個講？分手前定分手後講？

條女,後